有時自己食飯個陣

真係會比較鍾意搭枱，雖然大家互不相識唔會講野，但坐埋一齊會感覺冇咁寂寞

on9

唔知多唔多人係咁，比較鍾意搭枱聽下人哋講乜，有時好笑都會笑埋一份， 對方多數唔介意

行開撚 阻住我一個人食飯

我多數會行去啲只有一個人係到食飯嗰啲枱搭枱食 就算有其他空位（但唔多既話），如果有好多空位剩就當然揀空位坐

痴線

如果係同一 pair pair 情侣咁會點?

望住佢地

收皮，你咁樣衰好影響人食慾

最撚憎 尤其是啲人食野又食到je je聲

一係好唔衛生 口水鼻涕周圍飛

痴痴地

我係咁，好鍾意望人。即係唔係汲女嗰隻，係會望住唔識既人

我正正相反搵D無人既位
有人唔識趣過黎就唯有食快D走人

痴撚線